[
    {
        "randomId": 408
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    }
]